立法會鬼祟滅聲

之前有秘書處職員喺立法會𨋢入面貼連儂牆，被人秒速撕走。尋日再有職員貼，又係即撕滅聲。立法會仲要即刻加強咗部安，同埋有傳聞話偷偷地裝返之前壞晒cctv。

人哋表下態都唔俾。某人又鬼祟，又小器，令到職員忍無可忍，都話要支持吓嚟緊8月2嘅集會。

如果身邊有公務員或者做立法會嘅朋友，請叫埋佢地一齊join！

陳維穩最唔政治中立